連登有冇數學專家識計呢題數

數學5*

唔想計

而家先黎做暑期功課

暑假功課應該唔會咁難

比錢我咪計囉

咁都叫難

]

咁撚經典既問題

呢條數係真難既

係好撚蠢[/size=6]
樓豬老母係咪比狗屌所以生少左個腦比你

?

你幅圖畫錯左